雨愈大 香港大球場愈強大！！！

變身水球場

Ok

幽默感嘅......

笑撚左

無人識欣賞
度左成個中午

雨越大 lin頭消失機率直線上升

人如其名

郭富城首強?